今次係海外既媒體討論戰中一定唔可以輸

要讓更多人知道情況，政府一定會瘋狂老屈民眾，一定唔可以輸。